換正式牌可以去邊到

除左長沙灣之外 金鐘觀塘沙田得唔得

觀塘可以

金鐘得

帶定兩張相如果換埋國際牌

沙田得唔得。想去沙田😢

沙田當然得。

朝早好少人 平日